\beginsong{Ed io}[by={M. Dallari -- F. Ceccarelli}]
% \transpose{+2}

\beginverse
Ed \[E]io, 
sono ancora qui a can\[A]tare
come quando si diceva \[E]
\emph{non potete giudi\[B]care}.
\chordsoff
Ho visto 
passare le \emph{stagioni}
ho cantato altre canzoni
ho imparato ad ascoltare. 
\endverse
\beginchorus
\[C#-]{Ho sperato} 
che cambiasse il \[G#-]mondo
e ho lottato e ho can\[A]tato 
che ormai \emph{è già morto Dio}. \[E]
\[C#- | C#- | G#- | G#- | A | A | B | B]
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Oggi 
che sperare sembra un lusso
c'è chi parla di \emph{riflusso} 
e si rifugia nel privato.
Elena 
ha il suo lupo e una pistola
va a vivere da sola
dice che ha dimenticato. 
\endverse
\beginchorus
E ho visto 
passare tanta gente
qualcuno ha raccontato 
che ormai non serve a niente.
\endchorus

\beginverse
Poi a volte scopri 
che non sai 
perché vivi, cosa fai, 
se è miracolo o follia.
Se, gli anni che passano 
sono tanti
la ragione per cui canti
può esser solo nostalgia.
\endverse
\beginchorus
Ma se ho cantato
dentro il tempo
se sto al ritmo della storia
forse c'è ancora \[E]scampo.
\chordson
\[C#-]{E sopra i} miei mucchi 
di me\[G#-]moria
io continuerò a can\[A]tare. \[B]
{\nolyrics\[E | E | A | A | E | E | B | B] \rep2 \[E]}
\endchorus

\endsong
